手提電腦不停自動開機熄機係咪冇得救？

開機時不停閃閃下，之後又自動熄一熄機再自動開返機無限loop 一開始閃閃下以為個mon 壞，用hdmi 去左電視睇都係咁結果

我google 睇好似係個底版壞，咁係咪冇救 整仲貴過買？

同埋想問下因為壞得太突然冇back up，買新notebook時，可唔可以拆舊個hard drive 出黎入返去新電腦？

小弟咩都唔識，跪求各位高人指教

push

去搵定神父好啲 似有啲野
RIP

有得整，聽落似燒左chips或者燒電容
去代理問下先
部機時間都耐嘅話買過新仲好
Hardrive未必可以重用，有d電腦得m.2接口
通常平價機或者打機電腦先會有mSATA
同埋一拆機就會冇左保養
不如搵部電腦抄d資料出黎，跟住換部新機

boot loop

過左保未，過左就拆後蓋清主板d塵，重上散熱膏睇下有無用

Cpu個散熱裝得太實都有呢個情況
直情好似無電到 一係不停reboot